［有圖］男朋友因為兩隻figure，打咗我三巴。

感建分

食屎啦去

但就係偏偏有人講到一啲私人嘅話題好起勁，我就會選擇鳩作啲嘢出嚟扮係自己經歷，費事俾人覺得我自身嘅經歷唔夠其他人好.....

我打咗佢四巴，再跟著我踢佢落床

女權自助餐

情緒呢家野自己要學識控制下
今日你可以郁手打人 唔排除你下次唔受控殺埋人
你條仔都一樣 兩個都係一齊用錯既方法去對待情緒
千其唔好分手

有圖？

你打左佢4巴。。。。

話自己有PTSD 但係我估你連PTSD係咩都唔知
真係有PTSD點可能有力打到4巴

條仔再對住你一定會成為下一個張褀忠

Pin

咩料 嗌交嗌到兩個人出手
勸你哋分手，好唔健康

圖在哪

無圖你話你打爛左兩隻1/1高達都得啦
BTW惑建分

走啦你 唔好害人

一段關係存在任何暴力行為，都唔應該繼續一齊啦
重要大家都有郁手，你重要係打人同踢人先嗰個
Btw圖呢

唔好分唔好出黎害人

玩sm咩？
隻豬都勁過你

想同樓主打交

大三巴 ironman像

有圖
邊撚度有圖呀

麻煩打返長寫：

感情問題一律建議分手

感你老母，建你老母，分你老母